遇到未知問題 - console有error

main.js:1 TypeError: Invalid attempt to spread non-iterable instance.In order to be iterable, non-array objects must have a [Symbol.iterator]() method.
係咪 ... 緊d nullable object